## function

- metode
- klasse
- konstruktør
- modul

<aside class="notes">
    <ul>
        <li>andre språk har metoder, klasser, konstruktører og moduler.</li>
        <li>javascript har bare function </li>
        <li>men funksjonen er så kraftig at den kan gjøre alt dette</li>
    </ul>
</aside>